{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139763?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "북촌 자명서실 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できません。 22:00以降に入室が不可能な場合はキャンセルや払い戻しができません。 宿泊料金は入室人数によって異なりますので、入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、予約を進める前に直接提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 定員を超える場合は当日現地にて追加料金が発生し、超過時は1名当たり110,000ウォンの追加費用及び朝食時は1名当たり35,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。 朝食は9:30から10:30まで利用可能で、サンドイッチ、ヨーグルト、クレノーラで構成されています。 韓国料理に変更する場合はプルコギ、わかめスープ、卵焼き、キムチなどを追加して35,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 ウェルカムティーと無料ミニバー(水、飲み物、炭酸水、クッキーなど)が提供されます。 外国語のご案内は英語で可能で、駐車はできません。 Wi-Fiは使用可能で、共用キッチンと共用スペースは備えていますが、調理はできません。 その他の付帯施設としては、単独庭、ヌマル、談笑部屋、オンバン、待合室、トイレがあります。 周辺の名所として北村韓屋村、景福宮、三清洞通りがあり、周辺のグルメとしては三清洞ブルーボトル、カフェノテッド安国、三清洞すいとんがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅くなった場合は入室できますか？",
            "answer": "チェックインは22:00以降には入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の前に確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、予約を進める前に直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "定員を超える場合は当日現地にて追加料金が発生し、超過時は1名当たり110,000ウォンの追加費用及び朝食時は1名当たり35,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は9:30から10:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はサンドイッチ、ヨーグルト、クレノーラで構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食を韓国料理に変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "朝食を韓国料理に変更する場合はプルコギ、わかめスープ、卵焼き、キムチなどを追加して35,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "外国語のご案内は英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースは備えていますが、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設としては単独庭、ヌマル、談笑部屋、オンバン、待合室、トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては北村韓屋村、景福宮、三清洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何を食べることができますか？",
            "answer": "周辺のグルメとしては三清洞ブルーボトル、カフェノテッド安国、三清洞すいとんがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 626
    }
}